求平價NFC手機

想買部後備機同埋用黎掃八達通

要有NFC 平 最好一千樓下 謝謝